已經好難揾一個講純正廣東話嘅細路了

多蝗蟲細路呢個唔洗講啦 周街普通話
但係講英文嘅都好多， 重點係老豆老母都係香港人 但迫個仔講英文， 搞到佢廣東話唔叻，英文又唔係特別好 成個弱智咁 唔識溝通
利申 :教育界 都會對住小朋友

我廣東話唔叻 不過廣東話粗口好流利

冇錯，宜家有唔少人同細路講蝗文或者英文，但半句不提廣東話，老實講我好鄙視呢班人 因為佢哋有份刻意地消滅廣東話，佢哋有份將廣東話帶入歷史墳墓呢個過程

次次聽到人講普通話都好嬲

到本土人做管理層時一定要歧視依啲人

係on9先做五毛

新加坡化

呢個真，所以行過聽到小朋友講廣東話都覺得好難得，希望佢地可以健康成長

我覺得家長如果自己英文都唔係好標準就唔好迫小朋友講啦 學壞埋d口音

天真信咩中國大把世界囉
大佬 你講得幾好都唔係native啦
同埋依家香港地位咁低
唔係以為識普通話嘅香港人仲興香呀？

先學英文，再學廣東話

點為之純正 香港音